{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho663507/pollonia-hoseutel-geseuteuhauseu-yeosu-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699129000180&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=60177&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201834481&selectedRatePlan=209309241&expediaPropertyId=17354095&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "폴로니아 호스텔&게스트하우스"
    },
    "text": "ポロニアホステル&ゲストハウス (폴로니아 호스텔&게스트하우스)\n1. ポロニアホステル&ゲストハウスでは、優れた宿泊経験をお約束しています。 2. ここからは空港までわずか0.9kmの距離に位置しています。 3. 宿泊客は無料で提供されるWiFiとセルフ駐車を利用できます。 , ホテルサイズ : 19個の客室 , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:22:00レイトチェックイン(客室利用状況によって異なる)最低チェックイン年齢(万):18歳 チェックイン時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日09:00~22:00宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針を確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 21:30以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車(屋根あり)無料宿泊施設外部駐車(100m以内) , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ポロニアホステル&ゲストハウスでは、どのような宿泊経験を提供していますか？",
            "answer": "ポロニアホステル&ゲストハウスでは、快適な宿泊をお約束しています。"
        },
        {
            "question": "ポロニアホステル&ゲストハウスは空港からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ポロニアホステル&ゲストハウスは空港からわずか0.9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポロニアホステル&ゲストハウスでは、どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ポロニアホステル&ゲストハウスでは、無料のWiFiとセルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ポロニアホステル&ゲストハウスのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ポロニアホステル&ゲストハウスのチェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "ポロニアホステル&ゲストハウスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ポロニアホステル&ゲストハウスのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ポロニアホステル&ゲストハウスでは、レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "ポロニアホステル&ゲストハウスでは、客室利用状況によって異なりますが、レイトチェックインも可能です。"
        },
        {
            "question": "ポロニアホステル&ゲストハウスの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ポロニアホステル&ゲストハウスの最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ポロニアホステル&ゲストハウスでペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ポロニアホステル&ゲストハウスではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ポロニアホステル&ゲストハウスでは、どのようなインターネットの利用ができますか？",
            "answer": "ポロニアホステル&ゲストハウスでは、共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ポロニアホステル&ゲストハウスには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ポロニアホステル&ゲストハウスには無料の施設内セルフ駐車場があります。また、宿泊施設外部でも100m以内に駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ポロニアホステル&ゲストハウスで喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ポロニアホステル&ゲストハウスは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 618
    }
}